（難9過）有無人响Facebook 見到ex 個新歡

會不停放大放大個樣嚟睇。。。
她比我醜。。。。什麼都比我醜。。。

輸咩吖我

冇

屌好過我當年輸俾個TB啦

咪又係食我食過嘅嘢

有
咩都好過我

呢個真係仲sad .

咁會否心甘命抵，為左更好先拋棄你。。

有咩好難過 暗地裡笑9返佢bad taste 添呀

女仔好少咁諗。。

輸俾個正正常常嘅女人我都無咁嬲
屌一齊左兩年無啦啦同我分手
第二日見到佢拖住條TB係街

yes
仲要某程度上係我放佢走

未試過 暫時都唔想試住
利申 分咗手一個月多

下，但你原來响佢心目中比bad taste 更比不上。。

希望你放低哂先試
未放低真係灰到震

Del左fb唔洗睇

我調轉，由內到外都死唔眼閉
仲要一走了之交代都無聲。。

唔忍心，有時太掛住都想多手click 入去睇下，

利申，已無follow

肯定你自身有問題

兩個ex都好似散左之後無搵男友
仲有個block哂

佢係第三者先咁sad
仲要過完冷河一排先見光
外人睇真係神不知鬼不覺

輸新鮮感lor
你第一日溝仔咩

有嘅
我太聽話

同埋。。我老過佢掛。。

Block鳩佢fb ig etc

分手夠絕都好過拖下拖下啦

Sorry ...真係好少溝仔。。

你啱。講起又係。明明斯文型跟人扮到好sporty

無難過 仲有一種莫名嘅興奮
不斷回想當日插到盡嘅畫面

如果係你飛人 講句野都大聲啲呀 我會覺得好彩走得快多啲囉

我反而會諗，而家佢對住呢個仲會唔會性慾強
屌。。好撚自卑吖。。。。

做咩唔block 左佢 而要自殘

我係被帽被分手被玩失蹤的人

已經unfollow .唉聖誕太掛住佢
一click ,同自殺無分別。。

其實我已經灰咗好耐

但分開交代清楚唔應該係對對方一種尊重嗎

利申飛過人但都面對面講清楚，始終愛過

明你感覺，我兩個月了依然放唔低，日日強顏歡笑

Same here灰左9個月仲未放底，自己又手多睇佢啲野，遲下返學又撞口撞面。佢而家已經換左3條女。而自己仲係孤寧寧一個

9個月換3個？？？
咩來頭

咁花心你都唔好恨喇。。。

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

係fb見到就咁大反應 我直情面對面見到

如果真係見到都唔知點算。

依家先睇到原來又綠帽又失踪
屌佢啱嫁喇

我陪你囉

say個hi之後走

有鬼用
全世界依然視他為好好先生，受萬人景仰

希望我到時有咁灑脫,型一次

求方法

連歡笑都覺得幼稚

乜都唔夠你好已經可以穩個更好 有啲嘢唔啱就係唔啱

hug 一hug
越努力擺脫陰影越係追住你嚟咬

女人要搵過個有幾難
何必傷心

係 佢仲同我講聖誕快樂
冇咗你嘅聖誕 根本冇可能會出現快樂兩字

高大靚仔，不過3個女仔都唔靚，所以比人話佢寧濫勿缺。聽個最後呢個性格好好，佢地好sweet

好彩冇ex

不過性格幾好，個女仔都好大機會好快變ex.個男人根本唔識愛。只有有好就會繼續追下一位。。。

前排仲like 我d post
日撚日提住自己的存在，又要咁對我
憑咩吖佢憑咩吖！

無人屌殘體字？

佢都有like我po
幾時肯返黎

好失敗，圈子太窄識唔到人更加搵唔到男朋友。而佢就係同一個圈子，明明個個都知佢同我分手後變到寧濫勿缺都溝到女。

有
Btw *響

唔會㗎，心已變人已走。
係得我地咁on居咋

謝

再困住響呢個世界我地都會屈死。
失眠都夠玩死自己

少出po ,sor

我都有睇下之前女朋友d野

我都有睇下之前女朋友d野，睇到條仔高自己半個頭都有d自卑

唔難。但心穿左個窿就好難補。

見佢依加愈來愈樣衰好心涼
雖然佢有新歡個下係好唔据
睇你條仆街幾時散

唯有做好啲自己，扮靚啲，起碼撞口撞面都可以抬起頭自信啲

有時黑心起上嚟都想爆佢獲攬炒

錫自己都好
但為佢就無謂
因為個心無你，做幾多都係白費
佢冷血㗎！！

成日諗見到唔知會點，但希望唔好咁快見到

令自己成為更好嘅人，見到個時要佢後悔

佢應該仲未有另一個
變咗心 再令佢變返個心黎我度

分左手後佢fb limit左我 已經睇唔到佢update野
但今日聖誕, 個當年今日仲要置頂咁彈我同佢既聖誕合照出黎
我心都碎了... 淨間deactivate左佢算,
1月就黎周年紀念, 我都怕我頂唔住

我嘗試接受呢個現實, 但我真係好心痛...

Like下都唔俾 你好憎佢？

但分手之後唔會block曬所有野嫁咩

一開始大家相識 由唔中意變中意

拍耐左 因為缺點 各種理由 變番做唔中意

其實停留左印象係 壞 你呢刻點挽回都係99%失敗

唯一就係做好自己 將自己打造好 先有辦法追番人

冇話唔work 唔work係因為你了解自己 亦唔識改變
好多人都可以講到水蛇春咁長 要點做 做起上黎先係難既關
成功既人 就係坐言起行果堆

睇疆唔疆

我地就冇block

有呀
不過係見番自己

喺ig見到
傷心到喊唔出
我仲好撚愛佢

佢話唔鍾意我控制慾太強成日呷醋
除咗心態上改變緊
都唔知做咩好
已經聽咗好多人意見

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

佢潛水一排跟手响face book po 新女嘅相我先知俾人帽左

問佢又唔應機一句交代都無

如果係你，你憎唔憎？

尋晚成晚瞓唔到，欲哭無淚

咁你就block左佢啦 攞黎賤

犯賤。。。唉。。。

我唔管唔管又係出事，唔愛起上嚟什麼都要錯。

絲打可唔可以問你意見
如果可以交換telegram?

唔會
好難睇

說穿都係想睇到佢啲嘢。。

死人妖，扮咩有ex

見到ex同另一個女仔去慶祝聖誕 而我

講好左好多地方都無去到，同新女就去q曬

Noppl

好想去影靚相呀，唯有同朋友去

著靚啲！化下妝！自己開心都好緊要！

icon係結婚相 著婚紗既佢好靚

你個前男友拖住tb咁恐怖
咁個tb 仲叫唔叫tb ?

Facebook 見到佢結婚了

fb無做朋友了

如果生得靚過你, 仲唔甘心啦

捱到結婚，唯有祝福是真愛

當你搵到下一個會對你好嘅人你就會發覺而家嘅自己好傻，當日我都係咁，又一個輪迴咁，只不過未過渡啫。

我明，但有啲傷就真係一世
好似個炸彈睇下幾時爆

咁又未必咁計
靚過我，起碼有個死因吖
死得不明不白，真係諗到2046 都未諗完。

可以忘記得快啲呢。
但諗到愛的反面就係恨，就真係好諷刺。

唔係愛一個人去到幾盡，
係唔愛一個人時，可以去到幾盡

分左手之後唔捨得del佢ig,之後每次碌ig咁岩碌到佢新post就灰哂，即刻無哂心情心機 ，仲要聖誕節post d合照同幸福文 ，之後unfollow左佢，以為無事啦，點知後尾睇fb又見到 ，仲忍唔到click左入去睇，睇到好想死，即del埋佢fb 而家已經唔再知道對方點樣，不過聽講應該仲未分手 而家都已經放低左，係有時會懷念下。分左手都兩年幾，我都仲未有拖拍 明明佢柒我咁多，憑咩呀

愛情就係最撚唔公平

我ex d taste 一個不如一個

每況愈下呢四個字好貼切

當年我前度話唔中意男神，唔靚仔有安全感⋯⋯
咁我廁所照下自己個樣⋯⋯我好有安全感啦
之後發覺自己戴左
及後係facebook 見到個男仔個樣，好撚熟口面

Ok ⋯⋯我服輸⋯⋯
佢真係好有安全感
係後生版嘅 鐘樹根

安全感呢家野⋯⋯

登佢地開心

我都係咁

見到佢fb post 相，新女😚靚過我呀
仲要...之前同我一齊冇post 過fb 呀
喊出黎

那曾深愛過的人 早在告別的那天 已消失在這個世界

你依家見倒既已經唔係你心入面存在過果個人，忘記佢啦

咁狠。。。
但大家有common frd ,就會耐唔耐被提起。。

老實講 衰過我睇見係開心

又話中意有少少少肉埋成日笑，屌楝左個又瘦又唔曉笑嘅！

點解？
我會諗自己仲衰過自己認為係衰過自己喎

唔自卑？

唔會, 因為現任優秀好多

唔知道 但聽聞最尾都係分左手
個TB繼續去溝女 而我前度好似一直無拍拖等佢

見到ex又分左手